【電視節目真人騷招募電競強者‍】

【電視節目真人騷招募電競強者！🙋‍♂🙋‍♀】
節目簡介： 坊間大眾對「電競」都持有不同的看法，電競是觸手可及的夢想？是可發展的職業？還是只是一場人造夢境？

次次打親機都俾人話不務正業，你係咪缺少一個機會證明自己？如果自認為係LOL(League of Legends)菁英，又願意出鏡既話，請到以下地方報名。

報名呢度：telegram id: @happyiLand

招募日期：即日起，夠人即完！
詳細資料請PM！

上年報完 比人呃左十幾萬

邊個呃你咁衰

請唔起toyz?